https://web.archive.org/web/20030728151721/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=399

### [7980] いちの	2002.09.25 WED 22:41:57　
	
＞[7976] 葵様
見事千葉マーマも勇者になられましたよ☆
申し込み用紙には・・・

○CITY　HUNTERへの依頼内容
○雑誌の連載＆単行本を読んでの感想
○氏名　○年齢　○性別　○ご職業　○住所

を書き込む欄がございました。個人情報と依頼内容（ＸＹＺ）は秘密厳守します！とリョウちゃんもおっしゃっています。
実は、私も１枚お持ち帰りしてしまいました。いや、違うんですよ！オバタリアン根性ではないんです！！字を間違えてしまって捨てるにも捨てられず持ち帰ったのです！！！ホント。

### [7979] いちの	2002.09.25 WED 22:32:20　
	
皆様、こんばんは。最近は冷え込みも如実に感じられ、すっかり秋の訪れを感じます。秋・・・そう、秋なのです。秋と言ったら学校での一大イベントとして「文化祭」があるじゃないですか！！待ちに待っていた（それほどでもないかな？）文化祭シーズンですよ！今日は催し物をなににするかで熱い討論を繰り広げて参りました。大学生にもなると「文化祭なんて・・・」てな感じで皆冷めた眼差しをしているのかと思いきや、いつもはサボりぎみの人まで果敢に意見を出してきて熱気ムンムンでした。本番も順調に出来たらいいんですけどね・・・。頑張るぞ！！

＞[7967] 千葉のOBA3様
とうとう行ってきたのですね！？でも、わりとすんなり？ボロがでましたか？純情可憐なマーマ様？時間帯も関係していたんでしょうね。それにしても、書きずらい場所じゃなかったですか？机ないし。ダンボールだし。それでも、果敢にＸＹＺを果たしてきたマダム。これは文句なしに「勇者の会」に入会できますよ。おめでとう！！

＞[7968] Ａｙｕ様
ＣＨキャラの教師ネタ、最高です！！特に海坊主の社会と、槇村の国語あたりが（笑）。リョウちゃんが体育教師なのは納得ですが、問題も多そうですね。冴子の数学なんて授業になりませんよ、きっと。（男性限定）

＞[7970] 里奈様
ホントに現実は厳しい・・・。リョウちゃんになりたい！！と思いますが、鏡を見るたびに現実に引き戻されます。残酷という表現がピッタリあてはまりそうです。
それと、そのビデオ屋はやめたほうがいいかもしれませんね（笑）。ボッタクリですよ。

＞[7971] TAKESHI様
最近、私も映画に目覚めまして（遅い？）、どんどん観たい映画が増えております。もちろんその中に「マイノリティーリポート」も入っていますよ。ＣＨも映画化とかしないですかねぇ？

＞[7974] マイコ様
「リョウと一日デート」ですか？いいですねぇ☆マジで。
え？私の依頼内容ですか？
・・・それは聞かない約束でしょ、ダンナ。（ニヒル）
というよりも、恥ずかしすぎて言えません（汗）。ごめんなさいｍ（T＾T）ｍ

### [7978] マイコ	2002.09.25 WED 22:30:59　
	
＞「７９７５」里奈様　
タイトルのテープがボロボロですかー！わｔ

### [7977] TAKESHI	2002.09.25 WED 22:18:13　
	
＞[7973]里奈様
僕の近くのレンタル屋や里奈さんが行っているレンタル屋が高すぎるんです！！！僕の行くレンタル屋はどんなに古い作品でも２９０円すると友達に話したら驚いてました。TUTAYAのレンタル料が普通くらいだと思いますよ。新しい店のレンタル料安いといいですね！

### [7976] 葵	2002.09.25 WED 22:10:48　
	
　葵ちゃんたら二日酔いのおねむさんなのぉ～…なんてバカは言いません。私はゲ～コ下戸ですから。(^_^;　でもマジで寝不足です。意外な結果だったしね。まぁ結果オーライってコトで。来月末にはしっかりとした結果を見たいもんです。

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま［７９５５］
　お久しぶりです～。すっかりご無沙汰ですね。またちょくちょく遊びに来てくださいね。ｓｗｅｅｐｅｒさまのセリフ引用カキコのファンですから♪

＞ｃｈｉｋｋａさま
　実況中継ありがとうございました。（笑）とんだ結果でしたが、みんなで素晴らしい試合が出来てよかったです。（六甲おろしを聞いた時は阪神優勝かと思いましたよ☆）ヤクル〇飲んで、日本シリーズがんばります♪(^_^;

＞いちのさま＆千葉のマダムさま　
　おおっ！ついにマダムも勇者の会に参加ですね？！めでたいめでたい♪で、あの用紙って住所やメルアド書く欄ありました？「本誌採用」とか「サイン色紙が当たる」とか言っておいて、どう連絡が来るのか心配です。（選ばれるつもりかよ、このオンナ！！）

＞無言のパンダさま［７９６５］
　アニメイ〇、懐かしい～♪高校でマン研だったので、友人と通ってました。（笑）今でもＣＨの下敷きは保存版です♪アニメ化されないとダメなのかな？ＡＨグッズ欲しいなぁ…。

＞ＡＹＵさま［７９６８］
　はじめまして。ＣＨ教師バージョン、笑かしてもらいました。リョウの保健体育は危険極まりなく、ＰＴＡから抗議が来るのでは…？！槇ちゃんの国語はナイスです。個人的に社会（歴史）が得意ですが、海ちゃんから「５」を取るには、暗記力より体力がいるような気がしますね。(^_^;

### [7975] 里奈	2002.09.25 WED 20:48:10　
	
☆７９７４　マイコ様
やっぱり里奈は騙されていたのかっ！！？
みんな安く借りてんじゃん！高いくせにテープボロボロやし！タイトルのシールなんてボロボロになってはがれて、セロテープで貼りなおしてあったりするんですよ！？新しくレンタルショップができるから、次からはそっちに行くぞぉー！！
田舎者を騙すなぁー！世間のバカヤロォーー！！

### [7974] マイコ	2002.09.25 WED 20:37:02　
	
＞「７９６３」いちの様　
私が依頼するとしたら「リョウと一日デートさせて下さい！」かな？絶対無理だけど・・・。（笑）
いちの様はどんな依頼をしたんですか？それともひみつですかね～。

＞「７９６８」里奈様　
私の近くのレンタル屋さんでは、C・Hは290円でかりられます。（C・H２や映画やスペシャルもです。）里奈さんのところはいくらでかりられますか？

### [7973] 里奈	2002.09.25 WED 20:35:51　
	
☆７９７１　ＴＡＫＥＳＨＩ様
なんですとぉぉぉーーっ！！？
旧作が２９０円からっ！？
しかもサービスデーだと１本１０円！！？
信じならんなぁーい！！！（￣□￣；）
里奈ちん騙されてる気分…（泣）どこもそうなの？みんな、そんな安く借りてるの？？全国チェーンの店でも値段は違うの？？

### [7972] TAKESHI	2002.09.25 WED 20:19:40　
	
＞[7968]Ayu様
冴子の父が校長！言われてみればぴったりだ！！後、海ちゃんが家庭とかしてもおもしろいかもしれませんね（笑）

### [7971] TAKESHI	2002.09.25 WED 19:50:39　
	
この間ネットで調べたんですが、神谷明さんは昔オールナイトニッポンやってたそうですね。聞いてた方いますか？

＞[7961]里奈様
３５０円は高いと思いますよ。僕のところは新作が５１０円、旧作だと２９０～３９０円です。高すぎてほんとまいってしまいます。安いところだと新作でも１００円があたりまえらしいです。サービスデーの日なんか１本１０円だそうです。

＞[7963]いちの様
僕もそこで思わず笑ってしまいました。予告でやってましたがトムクルーズ主演の「マイノリティーリポート」がおもしろそうでした。

### [7970] 里奈	2002.09.25 WED 19:39:07　
	
☆７９６３　いちの様
やっぱり冴子に誘惑されたい気持ちは本気なのですね（笑）でももし私が男だったら、私もコロッといっちゃうかも！私も冴子みたいな仕事のデキル女になりたぁーい！せめて香や美樹みたいな家庭的な女性に…。あぁ…現実は厳しい！

☆７９６７　千葉のＯＢＡ３様
行って来たんですね！『ＸＹＺ･ＢＯＸ』！みんな行ってるからホントにうらやましいですぅ～。日帰りで行ける距離じゃないし…関西人であることに初めて嫌気がさしました（言い過ぎ？）

☆７９６８　Ａｙｕ様
やっぱり冴子の父が校長でしたか。でも影の支配者はたくさんいそうですね（笑）意外に海坊主が家庭科…とかもイイかも。けっこうエプロンのイメージ強くなってきたし（＞ヮ＜）槙村が国語ってのは納得！

### [7969] Ａｙｕ	2002.09.25 WED 16:50:46　
	
教師ネタに追加します。冴子の父が校長なのはあの努根性精神が一番でしょうね！！

### [7968] Ａｙｕ	2002.09.25 WED 16:26:59　
	
里奈様・TAKESHI様
レスありがとうございます。ＣＨメンバーが教師だったら私もが遅刻・欠席・早退無しで登校するでしょう！そして登校拒否やいじめが無くなるでしょう！私は誰が何を受け持つか皆の適正等を諸々に考慮してメンバーを組みました。
遼→保健体育　香→保健室　冴子→数学　麗香→英語　美樹→家庭科　かずえ→理科　槇村→国語　海坊主→社会（笑）　冴子の父→校長
何故この様にしたのかを説明します。遼が体育教師なのは勿論当たり前！香が保健室の先生なのはＡＨで元ナース、特技が応急手当と看病。それに香の笑顔で怪我人・病人は元気になりますよ（＾－＾）冴子は頭の良さから難関科目数学。麗香は文系っぽい感じから英語に。美樹は喫茶店経営やコミック版ＣＨ最終巻で自作ウェディングドレス作成をしたりしたことから家庭科。かずえは免疫学者でバリバリの理系だからもちろん理科。槇村はもー、あの喋り方とかからして勿論国語。海坊主は何となく、きっと海坊主の授業は皆怖がるでしょうね（笑）他にも遼・冴子コンビの生活指導とか☆★

### [7967] 千葉のOBA3	2002.09.25 WED 15:16:14　
	
イエーッイ！！行っちゃいましたよ！ＭＡＹＣＩＴＹ，してきちゃいましたよ、ＸＹＺ！！これで私も「勇者の会」に入れるのね！・・・でもゴメン。実をいうと、別に恥ずかしいとか思わなくて平気な顔して堂々と書いてきちゃいました・・・。だって平日のお昼時で人も少ないしさ・・・。一人長身の若い女性がＢＯＸの前で携帯をかけていたけど、あれはだれ！？はよ、あなたも依頼しなさい！と思って見てたけど私がいる間にはしてなかったようで・・・。おみやげにＸＹＺカードももらってきました。（自分でもさー！こういう所がオバサンなのよね！と、思ってます・・・。ハイ。）

７９５２　葵さま　巨人優勝おめでとうございます！うーーー！来年はみてろよー！（負けイヌの遠吠え）で、私も勇者になれましたー！！えらいと言ってー！でもこの私でも、今日の池袋の某デパートの優勝記念セールの中に入って行って買い物する勇気はありませんでした（汗）だって、すーごかったですもん！

７９６３　いちのさま　いやー、してきましたよＸＹＺ。ものすごいオバサンぶりを発揮して。最初わからなかったんですよ、小さくてどこにあるのか、探し回って確かレジの近くとかって皆さん言ってたよなー、と思ったら、あった！目立たないよねー、あの箱そのものは・・・。ホント書くためのテーブルとかもないし、私自分の手のひらの上で書きましたよ。・・・と言う事で、純情でも可憐でもないことを、まさしく自らの手で証明してきたのでした・・・。

７９４８　Ａｙｕさま　始めまして。りょうちゃん達が女子高の教師だったら・・・。りょうちゃんは、ハッキリいってアブナイですねー。そして一番もてるのは、絶対香ちゃん。もう宝塚の男役並みでしょう。冴子さんもあこがれのお姉さまですね、きっと。

さー、今日は水曜日じゃー！！ＸＹＺもしてきたし、あとの悪いことは全部忘れるぞー！！（いったい、なにが・・・？）

### [7966] sophia	2002.09.25 WED 13:39:23　
	
こんにちわ。
あぁ、やっぱりカキコの多さについていけない（泣）

実家の親と岐阜の小京都「高山」「下呂温泉」に泊まってきました～
連休だし、すごい人、人、人・・・
疲れ果てて帰ってきてＢＢＳを見たら、このカキコの量。
そりゃ、泣きたくもなるってもんさ。
昨日は昨日で「ジャイアンツ」サヨナラ負けで胴上げだもん。なんだかなぁ・・・・＜＾＾；＞
と、言っても「ジャイアンツ」ファンではありません。
長嶋前巨人軍監督は大好きで応援してましたけど。
御贔屓チームはいませんが、各球団に個人で好きな選手はいるのでその人たちを応援して楽しんでます。
プロ野球ファンの人たちにとっては邪道な楽しみ方になるのでしょうか？

これから過去のログをゆっくり読もうかな？
それでは皆様よい午後を。

### [7965] 無言のパンダ	2002.09.25 WED 00:03:48　
	
こんばんわ★

連休の一日、子パンダと道に迷いながら広島市内をウロウロと歩きアニメ○トへ行ってきました♪さすがにＣＨグッズはなかったけど２時間近くも入り浸ってしまいましたー(^_^;)
おかげで足は痛いし、坐骨神経痛が再発してしまった。ガーン！(T_T)

＞将人さま（番号？？）
保志さん出演のラジオ、私は聞けなかったんですが（やさぐれバンチーズでのチャット中だったし^_^;）関西の保志さんファンのメル友さんに教えてあげたらさっそく聞いたみたいです♪
でも「林原さんばかりしゃべってる～」とブーたれてましたが、キャラクターでの留守電メッセージなんかも聞けて喜んでましたよ。やっぱり林原さんと保志さんじゃ林原さんメインになっちゃいますよね～(^_^;)
あと香瑩が海坊主さんをどう呼ぶか（？！）の会話シーン。面白かったです(^^)全然考えてなかったですがたしかに「日本一ハードな男」という表現以来、呼んだことないですもんね～。
でも子供は親の背中を見て育つって言うからリョウにならって「海坊主」かな？やっぱり！・・・なーんて（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま（７９５５）
お久しぶりです♪
お忙しそうですがＸＹＺ・ＢＯＸは当分設置してあるようなので、ぜひ依頼してきてくださいね～☆
無事依頼して来ることができたらｓｗｅｅｐｅｒさまも葵さま、いちのさまに続いて輝ける「勇者さま」ですよ～(^o^)丿（そのくらい勇気がいるらしいですヨ！）

ではでは。おやすみなさーい　(-_-)zzz

### [7964] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.09.25 WED 00:01:48　
	
【浮かれ気分でとんだ勘違い】
【７９５８】【７９６０】でジャイアンツが負けたため「優勝」は明日以降にと書きましたが、じつはスワローズがドラゴンズに負けたため、試合が終わった２０時５０分の段階で既にジャイアンツの優勝は決まっていました・・・・。ジャイアンツならびに野球ファンの方々に深くお詫びします。お騒がせして申し訳ありませんでした・・・。

### [7963] いちの	2002.09.24 TUE 23:57:46　
	
皆さん、こんばんは。
ＸＹＺ・ＢＯＸの依頼内容ですが、ホントにどうしようもない事なのであまり騒がれるとお恥ずかしいです（汗）。ＢＯＸの前に立っても何を依頼したらよいのやら悩みに悩んだあげく、クダラナイ、ギャグにもならない、鼻先で笑われそうな事しか書けませんでした・・・。
でも、リョウちゃんと阿香のＣｉｔｙｈｕｎｔｅｒに依頼することって難しくないですか？しかもギャグセンスまで要求するなんて！！芸人殺しですか！？（注；芸人ではありません）

＞[7936] いも様
私は、一旦書き込み用紙を数枚かっさらった後、地下の食堂で食事をしながら考え、書きました。が、なにしろおもしろい依頼ですから、ちょちょちょいとは思いつきません
でした（泣）。こんな私を負け犬と笑うがいいさ！！（乾いた笑）。
「元・ピュア」じゃなく「元祖・ピュア」と言っていただけてうれしい“いちの”です。

＞[7937] 里奈様
そうだった！！冴子さんは三姉妹だったんだ！！長女、次女ならまだ誘惑されてもいいが、末っ子のお子ちゃまは勘弁です。やっぱり大人の色香に・・ヴゥゥウン（咳払い）。と言うのは冗談ですよ～☆７５％くらい本気かも・・・。（高ッ！！）

＞[7938] マイコ様
私も今日、バンチを発見したのですが、急いでいたため買いませんでした（涙）。でも、家のすぐ近くのタバコ屋さんに売っていたので明日見つけたら即買います！！タバコ屋さんじゃ立ち読みできませんよね（汗）。
マイコ様だったらＸＹＺ・ＢＯＸにどんな依頼をしたいですか？

＞[7940] 葵様
え？「勇者の会」ですか？響きはカッコイイですね！！漢（オトコ）心を鷲づかみです（笑）。冒険したくなりますね！！ＸＹＺ・ＢＯＸに依頼することもかなりの冒険でしたけどね（笑）。優秀な作品はバンチで紹介されるそうですから、心して臨まなければなりませんよ。本気（マジ）で。
これからも「勇者の会」に入会する方が増えるといいですね。
いざ！集え！！勇者たちよー！！！

＞[7942] たま様
え？もう副会長なんですか！？スゴイ出世です（笑）。この間まで「ＯＢＡ３－ズ」の戦闘員だったのに・・・。キーッ！！（掛け声）。
私がＸＹＺ・ＢＯＸに依頼した内容について、面白さを求めてはなりませぬ。決して笑えませぬ。むしろ、「ケッ！」って速攻捨てられそうな勢いです・・・。「いちたま」でいじめられそうです。
アザラシの件ですが、「たまちゃん」より「うたちゃん」のほうが可愛いという巷の会話を耳にしました。私自身はまだ「うたちゃん」を見たことが無いのでなんとも言えませんが・・・。（笑）。

＞[7945] 千葉のOBA3様
純粋可憐な千葉のマダムへ。
漢（オトコ）というものはいくつになっても子供なのですよ。女性と違っていつまでも夢を見ていたいものなのです。どうですか？世のお父様。夢みたいんでしょ？だから浮気とかするんでしょ？しかたないのよ、子供だから。・・・あら？何の話？
ＸＹＺ・ＢＯＸのほうは、カナリ勇気と根性だ必要です。それと、どこか書く場所を見つけなければなりません。えぇ、台も無いのです。私は友達の背中を借りました。はたから見たら異様な光景だったことでしょう（笑）。レストランなど、ゆっくりできるところで思いっきり悩むのが良いでしょう。
マダムはどんな依頼をするのでしょうか？他の人の依頼がめっぽう気になります・・・。

＞[7951] TAKESHI様
私もつい先日「サイン」を見てきました！！キリスト教が色濃く染み込んだ作品でしたね。いやぁ～しかし、あのアルミホイルの帽子には笑いました。「うっそ～ん！？」っておもわず突っ込みたくなりましたよ。

＞[7955] sweeper様
残念ながら、私の出身は宇都宮ではありませんねぇ。同じ栃木県ですが、私は佐野市出身です。「どこそれ？」とお思いのお方、無理もありません。中途半端な田舎ですから。コレといって有名なものとかありませんし。ラーメンぐらいですかね？
ＸＹＺ・ＢＯＸですが、是非お暇がありましたら足を運んでみてくださいまし。見る価値はあると思います。普通のダンボールですが・・・。「なに？このあつかいは？店員さん。もっと書きやすいように工夫してくださいよ！！」って思いますから。必ず。もれなく。


### [7962] おっさん（岐阜県：ドタバタ・・・）	2002.09.24 TUE 23:52:47　
	
毎度、おっさんでごじゃいます。おげんこですか？？？仕事がドタバタだったので、ちょっと疲れてます。（ＴＴ）

レスレスレスレスレス・・・
Ｓｗｅｅｐｅｒ様（７９５５）、お久しぶりです。お元気でしたか？いや～弐拾七歳になってしまいました（＾＾；）今は仕事でドタバタしてたので、かなり疲れました（－－；）たまには遊びに来てくださいね。

ということで本日はこの辺で・・・

### [7961] 里奈	2002.09.24 TUE 23:31:19　
	
☆７９４８　ＴＡＫＥＳＨＩ様
私の近所のレンタルショップは新作でない限りビデオはほとんど３５０円ですね。これは安いの？高いの？

Ｃ･Ｈメンバーが教師だったら…
海坊主がトラップ伝授の先生って、普通の学校じゃないですね（笑）香もトラップ専門かしら…？それかハンマー工作の伝授ですね。ＴＡＫＥＳＨＩさんのおっしゃる通り、英語はミックが適役かな♪あと、ソニアとかブラッディ･マリィーも！なんかこの学校色気ムンムン！
